讀緊書 10萬港紙本金 潮退時已著泳褲 之 開錯重開

上一個post 沉咗 ：讀緊書 10萬港紙本金 目標跑贏契媽

上一個post 沉咗 ：讀緊書 10萬港紙本金 已經跑贏契媽

兩個禮拜前仲俾人笑緊牛市股神，但係到今日只係輸左少少。全靠我堅守紀律，克服心魔，全倉直到今日。不過頭先太開心，出左係吹水台

本金 100000HKD ( 2月8號開倉)
今日有106124 HKD，雖然中間試過由獲利變成倒輸1000
但係已經穿越牛熊，重回高位
距離最高峰只差幾舊水

我每幾個交易日就會換一次倉，唔係長揸。有興趣睇我點輸或者點樣跑贏大市，可以留個正皮。
再之前嘅交易紀錄可以睇番我上一個post

10皮野 成個月我買場金槍60 place都多撚過你

傻人發現案

代牛牛多謝你

我怕你輸埋手續費

咪贏咗
點樣輸手續費

港股先會
美股咁閪平手續費食幾毫已經賺

牛牛唔係每次都要俾幾十

一睇就知贏家係富途
入多兩手先

俾負評因為你用支牛

呢個真喺駁唔到

對比起港股唔算貴啦
港股你玩大價下下都百幾蚊

上個月同你一樣 10萬 我依家40萬啦wor...

戇鳩
得一個月 就扮醒

本10萬贏6千叫自己牛市股神